大家估下,中國下一個會要求關閉的美國駐華使館?

我個人覺得下一個會被關閉的,係駐瀋陽總領事館
因為,只會影響東北三省

廣東

all in 瀋陽

希望駐成都嗰個可以走得灑脫啲
剝支共棚牙

閂上海廣州都係揼自己腳